有無人講下deepweb同網絡駭客組織?

到底宜家deepweb除左賣毒品同CP之外仲有咩?
果D咩政府文件都唔覺有,其他野多數呃人錢多